(シャミセンをこのまま飼おうかな)
(Сямисен так и останется у меня наверное)
(Сямисен так и останется у меня)
(Cямиcэeн ocтaнeтcя y мeня, да?)

-(GOTO 44)-
(LABEL 44)
-(IF ... )-(GOTO 47)-
-(IF ... )-(GOTO 75)-
-(IF ... )-(GOTO 94)-
(LABEL 47)
[Харухи]
- Я бы на месте Сямисэна расстроилась! 

[Кён]
- Меня не заботит его настроение, но не могла бы
ты объяснить более доходчиво? 

[Харухи]
- Это ужасно когда любовь такая поверхностная. Если ты взялся содержать животное так делай это до конца. 

[Кён]
- Ты всё верно говоришь. Но мне нужно
посоветоваться с семьёй, так что я не могу принять 

решение здесь и сейчас. Ты ведь понимаешь? 

[Харухи]
- Всё я понимаю! 

-(GOTO 123)-
(LABEL 75)
[Харухи]
- Тебе так нравятся коты? 

[Кён]
- Нет, вообще то моя сестрёнка дома вечно
таскается с Сямисэном. 

[Харухи]
- Так это ведь здорово, да? Подари ему
как можно больше ласки! 

-(GOTO 123)-
(LABEL 94)
[Харухи]
- Как хорошо. Он такой дружелюбный не смотря
на то что бродячий. Нельзя его бросать. 

[Кён]
- А что ты бы делала, если бы я не захотел его
оставить у себя? 

[Харухи]
- Что бы я делала? Не знаю, что нибудь.
Сама бы его взяла, или нашла бы ему хозяев,
наверное. 

[Кён]
- Ты что, хотела оставить его у себя? 

[Харухи]
- Только не говори что собираешь его кому-то
отдавать. Это грубо по отношению к Сямисэну! 

[Кён]
- Нет, я не хотел ничего такого. 

-(GOTO 123)-
(LABEL 123)
(LABEL 123)
(LABEL 123)

